［即廣傳］如果1小時見唔到班議員

總動員出現現場加呼籲救人
我地直接欖炒區選唔投票
今次輸左理大同輸運動無分別
我唔洗你一定要完美救到
你再失蹤我地直接end game

推

鐘意話我分化唔緊要
我到時日日開post引戰

push

麻煩班議員上水

甴近平
新界東冇一個立法會議員到場既，我會投民建聯

鄺同許係poly la

永世兩個人
其餘人做左咩？
咪等血債票償囉

去咗啦

唔好逼我投周好頂

見到政府建築物受破壞以一擋萬情況

拉

唔好次次得個2-3個人去左同我講盡左力
成班議員/候選人連fb叫人注意都無撚做過

新東姓楊條撚樣呢

各有各做 睇你咩崗位 毛ee同楊咪背後做法律野

林卓廷

全部呀 兩個有撚用呀？

831

譚文豪趕緊，但唔知入唔入到去

許智峯係現場 問狗點樣走

全部話唔知

屌你老母
你班泛民日撚日話血債票償
今晚poly屠城既話
必定全部投建制派攬炒都唔撚會益你地
你地好自為之
屌你老母

去到幾百人圍捕
又等聽日開記招做法律野？
你話唔出現都算？
兩日 救人post有無出過一個？

反正你無得揀一定要投我

其他議員係咪唔出黎?
等人地投你票?

Deal

跟

Over my dead body

毛孟靜出嚟

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

拉，咪焦土
區選 俾保皇派拎到
俾政府spin做主流民意
國際線冇得幫

冇得唔出現

推 許智峯真漢子

推啦屌你老母

再唔出現 全家白票

快

搞緊架啦

習曱甴

許生係現場

pish

咪on9啦

Push

屌你老母白頭佬

有能力嘅唔該出黎反包圍救理大

agger

唔好迫我投何君堯

代表民X聯同一衆期待投票嘅選民多謝你咁落力

做緊嘢啦
一味引戰

比popo搞左好耐,佢都入唔到poly

[拋磚引玉] GTA民間抗爭裝備建議

救人啊

正如港父sir之前個post所講 得許智峯咁落力

有人好似去緊

22:00
譚文豪及多位立法會議員正趕赴理大，同時民主派議員正與政府高層溝通，要求警方如11.12中大事件處理方式一樣，暫時全面撤退，避免更進一步警民衝突。

你慢慢啦P牌仔
講到救人仲有得嘈？
我講到明唔洗你完美救到
我要你總動員連區選候選人呼籲
你都唔肯做唔好同我講要票

dllm班泛民只識攞彩係宣傳單寫晒五大訴求乜乜乜，我屌班契弟當有難時就龜縮翻老母閪到，咁我投畀你哋把撚？

你都On9
想借啲2叫人投建制
明明依家佢輸撚柒硬

救唔到poly 冚世界投建制算
我屌你老母

得幼鴿 許同逗號

前一秒風向仲係區選唔好同運動捆挷

唔好潛水啦 出黎啦

依家講d咁ge嘢 唔喺五毛就喺傻咗d

人地咪去緊
又分化
拉

計埋我一票

唔知以為poly好遠 7點比人fb diu到10點先出

一齊上議員fb搵議員幫手守門口！！！！
阻止屠殺發生！！！！

on9,吹風搞鳩區選

議員去無用架，警畜已經唔驚議員，要揾其他人去， 校長，人權組織理事， 揾d佢地唔識又好似好大粒既去 佢地先會驚唔知打左會有咩事。

拉
去左啦

和理非們快閃遊行，紅隧起步行到理大終點。
救理大手足啊

係咪叫淫賤聯啲議員出黎

起底 拉

／pish

上水啦

議員今晚唔出黎
以後都唔使再見 唔撚會投你

支持

泛民如果唔出現 或者做到咩 死咗去喇

維園拉票又咁齊人

【Y CORE】警方呼籲在理大校園的人從 Y CORE 出口離開理大，警方剛於 Y CORE 出口發射數枚催淚彈。

認同，議員去撚咗邊

得閒嘅 手足 即刻send 曬比咁多個泛民議員 次次大單嘢 班撚樣都唔見曬

Alvin Yeung 楊岳橋
6分鐘 ·
與多位議員同事正前往理大。

from FB

唔好逼我投民建聯

同意

仲投乜撚

投票俾你收錢係屋企 ?

屌你老母啦 全部立法會 區議會 議員

唔好俾人吹風去投建制
兩邊都唔投

其實唔係冇

樓主人呢

ended

SOS

上次已經比啲焦土派害9死

而家好撚好笑？

我好簡單
你班人做足野我一定落力宣傳
你唔係議員就幫手呼籲
你唔敢去現場就幫手fb
你想要票 你話係同路人
你今日就唔可以失蹤

正確

Tui

就算佢地唔撚出來都唔撚應該投建制. 用下你個豬腦諗野好唔好

要選票 不想被捕

呢家手足命緊要啲定血債票償緊要啲？

食人血饅頭

取消區選，不要人血饅頭

有議員係入面。

我邊一句係投建制
用你隻死人眼睇完先回啦p牌仔

譚文豪及多位立法會議員正趕赴理大，同時民主派議員正與政府高層溝通，要求警方如11.12中大事件處理方式一樣，暫時全面撤退，避免更進一步警民衝突。

推 想食人肉饅頭無咁易

我幾撚時話你

許智峰去左
好似俾狗噴左胡椒
其他人未見到

屌你老母，成個post都係垃撚圾，係咁吹雞叫人投淫賤聯，咪撚當人傻先得架
你咁撚吹得不知叫撚晒班淫賤聯賣港賊出黎咯

拉 去緊

出黎la!!!

屌你老尾
乜撚野迫你投民健聯

成班三毛五毛呢個時候仲講投票
全block

下場必然如民建聯一樣

先炒起你地民主派

同意啊
一係出黎
一係民建聯贏
反正都係攬炒

跟機

唔夠poly 全投民建聯

飛機師帶人入緊

譚文豪及多位立法會議員正趕赴理大

快呀屌你老母

30分鐘！
一個小時 太耐啦

法你老母律野咩
香港一早無法治啦屌你老母泛民共諜

推 全體泛民議員

推你呢個，唉

樓主態度正確的
在野黨支持者都係為咗呢啲關鍵時刻有在野黨議員幫手
救人成功與否一回事
但如果完全冇議員出黎
投你地保住你地議席把撚咩

e到叫人投建制d人做乜撚野事到低

一個鐘唔見泛民就割蓆

我地認真 如果今晚救唔到人 你地等輸

起碼比曬入邊人員名單比信得過既人 最差結果拉左都唔會被消失

heidi去緊

有去左啦,救唔到丫,屌...

搵誠哥搵毛漢

垃圾post
又話不割席
一有事就吹雞割泛民

拉，出緊啦

好

所有出入口封哂，你不如提供方法俾佢地入？
低級黑

其他人去緊
毛孟靜同政府deal緊

幫保皇拉票 你On9

END你老母

推啊
今次真係對許智峯刮目相看 場場都見到佢蹤影 有到好過無到 respect!!!

岩
邊個唔拎起把刀斬人都係鬼
不分化
但邊個唔夠勇武就一定係鬼

辛苦左5個月走去投建制係咪on lun9?

議員出黎幫手啊

許智峰未係入面囉 咁你想點

冇用都要入啦

唯一仲有些少牙力同政府deal就係佢地

再唔係求誠哥打救囉

香港的議員
今日係香港人最需要你地的時候
你地區會立會做過乜都唔重要
你今日出黎 會係你最大政績 包有議席！
你今日唔出 我第一個搞票站 因為選你把撚！

白頭佬擺返呢個動作擋住班狗 我支持你終身連任

唔好鳩推啦屌 咁唔係攬炒 係自殺
樓主分化狗
大家記得點都要投票

佢地去左講數啦

blocked樓主呢類垃圾

唔救就攬炒唔撚投 屌你老母

我

BLOCK樓主
上一頁

你話有人就得，而家搬龍門

屌同意
攬炒啦仆街

乜野叫無用，24個民主派喺嗰度出個聲明會同poly手足同生共死，r國際關注點會冇用

推爆，唔出黎以後唔洗諗住有選票

泛民去緊
此post已完

拉

泛民全體

推。今日失理大手足，明日香港不復來。

推 call有名的人到場

推
血債血償
唔會施捨啲票俾你地

同意
見唔到議員，唔使大安旨意會投你班人
唔好以為有反送中就可以拎曬光環

Alvin Yeung 楊岳橋
17分鐘 ·
與多位議員同事正前往理大。

你地做唔到野就乜撚票都唔投

推爆！

Facebook話入緊去，搵緊路

推 其他議員呢屌

一早要攬抄埋個選舉制度啦，今時今日仲用建制去玩，on9

甴近平

D

議員立即上水

到左啦,許智峯到左好耐,不過我不嬲都唔信區選

推！

自己出左未 未就快

點都好，一定要投票

新聞話去緊

我唔知你地唔認同既係三毛定真係唔認同
我講得清楚少少 頭先太嬲唔好意思
我想表達係 議員加區選候選人
加埋有幾百人 我當每個人既page肯呼籲可以令100人係關心
都可以有萬萬聲既人幫手
我唔需要你衝入去救人
唔洗你實際做到乜野
我只需要你唔好依個時候咩都唔做
你出現又好定只係開個comment叫人睇live
你係同路人會唔會乜都唔做
當我求下你地班候選人 當我求你班兒登仔
我唔撚係五毛 我要救人咋屌

推呀

屌你老母成班on lun9吹去投建制

咁同自殺無分別

狗唔會比佢地入去

白頭佬呢
下
上次中大有無出過現

泛民快啲躝出來

721 831

又諗住叫人焦土投建制？

啲議員咪係fb講咗話去緊囉

朱凱迪去緊理工

點名
邊個無去到
以後唔駛皆意再做議員

撚樣唔止佢一個, 公平啲, 飯民仲有好多撚樣嘅

唔上水，唔做嘢，搵你哋做議員做咩？

立即出嚟！！！！！！！

係黎就一早黎左啦
要民記呼籲先做野
你就知班飯民幾關心件事

所以泛民聽住
今晚理大手足有咩事
你地唔洗指我以後會再投你地

咪戇鳩啦
選舉近了，建制派都識得開始洗白，老鼠都屌政府
泛民班人去曬邊?每次法院幫曬政府嗰陣永遠唔出聲

懷疑班聞主派議員見到樓主個post先驚死上水

今次救唔到仲選乜撚野
大家攬炒

搞咗成日而家先話去緊等攬炒

樓主有料

屌晒佢哋老母

依家唔好屌住啦

有飯民入咗去

急求義士巴絲 街坊老友 鄉親父老 老豆老母 全世界集合
12點正 黃埔 何文田 土瓜灣
和你堵一波
全民街坊
一齊救後生仔 轉頭見
不成功便成仁

行動group

攞手足既血去喂班保皇黨食人血饅頭
我屌你老母喇

譚文豪個post早過呢個
今日鄺仔同許智峰都有去

2222 #手足報料
上次中大spread過一次，估唔到今晚都要！大家幫幫手share出去！Poly出路封曬，急需救援！🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

（轉）我已電郵加拿大。
Save our children
Save all c u students
保別人父母的子女
就如別人保護自己的子女
幫我做樣野，現在NOW🙏🙏🙏

手動轉

搵exchange 學生聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

法國French：+852 3752 9900

澳大利亞 Australia： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

意大利 Italy: +852 91315535

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

菲律賓 Philippines: 9155 4023 (24/7)

台灣 Taiwan：800-0885-0885

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

新加坡 Singapore：65-63798800/8855

馬來西亞 Malaysia: +852 69006390 (WhatsApp/wechat only)

唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！

其實點解一定要死守？既然死守係咪應該早有準備？

守緊佢個險

唔做分化撚。
朱凱迪、許智峰、鄺神、尹兆堅、黃碧雲、譚文豪陸續到場。

出嚟做嘢！！！！

啱，佢又知人地冇去
所以
拉

要叫先尼 算撚數啦 一早人影都冇

點deal法？

鄭松泰係邊？

同意
今日唔見班飯民
咪一齊攬炒囉

去緊喇

法治死左啦 佢個dead body 我都未見到

已經去緊

泛民唔出， 一個不投

射落海都唔益你!!!

推呢個

許 鄺都有去，跟貼d先喺度屌

係

呢條友poly人黎，但去撚左邊?

救人呀

次次都係得許，其他人呢

heidi話揾緊路入poly

over poly dead body
忍撚左條撚屌好耐

去緊喇屌 投建制喺咪弱智

幾個都去左，跟貼d先上黎屌，玩分化

你講曬啦
係冇得deal架
泛民不嬲都畀政府當冇到

佢有呢個膽就唔會大口狗做咗主席搞出咁多仆街嘢

食撚屎啦 屌樓豬老母呀

泛民依場運動 幫到我地幾多次呀 ?

你地班撚樣除左識分化 仲識咩呀 ?

依個時間講依啲 ? 你地老母會唔會再仆街啲呀 ?

支援的方法很多，但批評，是最壞的一種。

做緊野又同你講？

出緊啦，拉

好似幫緊保王狗拉票咁！

攬炒

每次都係哩幾個
其他泛民去曬邊?
唔講後生，老嗰班做緊啲咩?
毛姨姨一路做緊嘢，但係其他呢？
宜家全民抗爭，佢哋唔係諗住獨善其身啊？

條仆街舊機師仲唔去???

睇新聞啦唔該

pish!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你唔投票...D保皇黨繼續玩
個情況咪宜家咁樣..一言堂..維意拉就拉,打就打
警賊權無限大,重可以出事就休假,糧照出

當下最緊要係救左入邊d 手足先，當然我都唔認同要死守

唔係搵人出氣既時候

唔同意輸理大等於輸運動
其他同意
就算今晚死哂都要繼續落去。。。

選情告急就叫大家救佢哋
前線告急就闊佬懶理
班前線俾人拉晒
之後靠唱歌感化支共？
咁仲投佢嚟做乜

其實投票有咩用?
香港區選大勝唔係未試過...
各位, 係2003年 71 後, 當年香港區選係泛民大勝建制派...
到頭來, 香港變成點?

已 BLOCKED 樓豬

擺撚明係賣 acc 畀一毛

既仆街分化狗

封左你條分化撚話知你早午晚post

你唔叫建制派分化撚

deal你老母

人地又要拉票又驚無得選
好尊貴架

朱凱迪搵緊路入Poly啦
（轉自朱凱迪fb)

推

樓主

打左成日都佢地啱啱瞓醒？講黎講去咪又係驚無得選

議員而家係downside 講咩都無咩用，政府包圍哂poly 有哂籌碼係手，政府做乜野要聽泛民意見，泛民可以做既野好有限

譚文亭/公民黨一堆話去緊

我哋都要快啲一齊搵人出去油麻地幫poly開路

拉
分化po

平時你又不齒佢地呃票而家攞呢啲黎做籌碼？
議員無用？
救左出黎係咪就肯投佢地？
好心啦，抗爭係每個方面都要做，佢如果幫你的話唔該你都幫下手做翻選民本分，議員唔係condom

我開post屌先，樓主先跟機
我屌嗰時，許之外，根本就無人去囉。。。
無人公開屌，你都未必會見到班友話會去
議員係要屌，我投畀你，就係要你做嘢。你唔做，我屌你，天經地義

收皮啦，選你出來都無尻用咁選你把撚啊

樓主係戇鳩在話投畀建制派
但的確要push班議員做多啲

成班議員死撚哂？

而家你係邊個，你話攬就攬，要人就要人。

現在講埋呢啲嘢，

你估議員大曬呀。

係藍絲先咁緊張議會，我有理由相信你就係鬼，想黃絲唔投區議會。

拉
不分化

推到距地做嘢為止

推
唔撚好迫我投保皇黨

Over my dead body係fb話有數名泛民去緊現場

佢地去有咩用
班狗根本唔會聽
反而會攻擊佢地

P牌都推，推爆佢

拉你老母啊

係要逼手足開大技

唔好走呀，全程錄影走出去直接拉，視同協助犯

說話唔係咁講
有泛民哩層阻一阻政府同建制派利益輸送，反對佢哋啲奶共deal
雖然唔係次次都得，但起碼唔使次次都要市民企出嚟反對，佢哋都有佢哋價值

我屌你老母啦，呢個時候仲抽泛民水。

你老母你冇腦嘅，投對家？咁係攬炒成班同路人啊，唔係犯民啊。

屌 垃圾泛民

唔做白票黨
輸無可輸

孺子將入於警，你救嗎

有用咩，佢哋又唔係勇武

冇錯
泛民一定要屌住佢哋做嘢
但絕對唔可以投建制派加速自殺

其實POLY失守左等同冇左依班勇武既票冇分別
24號個日,佢地一定出唔到去投票

死白頭佬
就係因為佢

護主犬

成班五毛呢個時候嚟帶風向

我屌鳩你地全部絕子絕孫死全家

推
同佢攬炒
以後有任何一間大學被攻 佢地唔自動出黎
就等被清算 以後同你炒撚曬啲選舉

推'

你真係無撚腦

而家區議會選舉係全民公投，明捂撚明呀

唔撚關人血饅頭嘅事。

如有黃絲再講話唔投區議會，或投對家的，一定係鬼。

係鬼，分化的死全家！

+1

救人呀屌

推
有咩事都好 千其唔好殺警呀

你叫班和理非議員出嚟做乜 ?
頂多咪黑警和談, 然後黑警又反口, 已經試過 N 次啦

我屌你泛民老味啦 投撚左你地 需要你個陣就消失
阻人衝就出黎

咦 同樓主開post時間相近
Mon住連登？

最慘係平時佢地係最多覺得選舉無用的人，比張票佢佢都想投對家或者廢票
大佬呀，本身人地咁溫和唔肯嘈都偷笑，淨係覺得街頭先係出路。
做抗爭係講多管齊下，比票你都唔識用邊個都救唔到佢

當然，我都認同而家越多人出去比理大人搵位突破最好

仲唔出離, 要你何用

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手

重post 救poly!

Tel 25239011
📣:📣Share this out:
頭先有人話通知各國大使館，因為有交換生，我喺美國領事館做嘅朋友話： 美國領事館話未收到學生求助，快啲叫佢地打去，一收到就會去救援。佢話：We have to wait for them to call for help #HongKongProtest #sos
Tel :25239011
想救人嘅同我揚開去

手動轉

幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

法國French：+852 3752 9900

澳大利亞 Australia： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

意大利 Italy: +852 91315535

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

菲律賓 Philippines: 9155 4023 (24/7)

台灣 Taiwan：800-0885-0885

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

新加坡 Singapore：65-63798800/8855

馬來西亞 Malaysia: +852 69006390 (WhatsApp/wechat only)

*唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！*

出黎啦議員

拉
屌你啦一直唔去睇人地做緊咩然後話人唔做野 兄弟爬山 一個話自己有機再跑唔到
然後拉停埋人 山頂係解藥 用左咁多血汗 依家想場運動完?

推 班友做下野啦 諗住實得夠票？

真心好憎佢 淨係開會串下人

緊要關頭冇人影 我投嚟托塔呀

令到建制當選就有用？
收皮啦狗，咁即水準都學人上黎

咪抽下水，唔會做實事啲撚樣
黃色圈子都大把，得罪講句

#讀者投稿

有人問我地會唔會退
我唔敢做大台 代表所有係poly既手足
但係我可以代表7個人講 唔會！
除非呢度現場所有人可以安全撤離
你地知唔知呢度有幾多手足？全部都係人命
呢度有幾多女仔？我一諗起輪姦 陳彥霖被自殺
我對腳郁唔撚到呀 我真係好撚驚死
但係我良知要我今晚同poly共存亡
唔好再話合理留係poly 搵正當理由就可以無事
「香港現加係你幾正當都好，都可以玩你一餐，玩完你 放你條屍落海當無事發生，無人會知你被人做過咩，講三日就唔會記得被殺既手足。」
我地每一個手足犧牲 個責任唔係全部係政府到 我地每個人既冷漠 視而不見 做少少當做左 都係令手足犧牲既原因
你諗下如果第一個手足犧牲果陣
如果我地早d覺醒 之後既手足仲會唔會想自殺明志？

最後致各位係出面既手足
我地真係好撚多謝你地想入黎救我地
唔好太格硬，我地預左做condom
我地唔容許有人死先過我地

我真係唔知今晚過後有無命
tg admin 民間記者會 可以既
我希望你地代我同各位手足講
多謝你地 可以同你地一齊作戰
係我呢世仔最驕傲既事
歷史會為我地正名 記住我地每一個人
「我地願意為了你們走到最前，願意為了你們留到最後。」
光復香港 時代革命
我雖勢弱言輕 決不虛作無聲

焦土撚上哂水
上次已經俾你地累死

佢地出左

寧願建制 都唔要左膠？

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
濕身拉 好過干身拉.

譚文豪佢地咪話同警方deal緊. 呢D時候都搞分化.

拉

岩呀 推

唔好撚屌住呀
救人先呀

agger 又吹分化風
明明班泛民到依家都冇割過人竟然俾人割先

拉

唔出就燒票站攬炒啦屌你老母

想借民氣盛個陣幫建制拉票，有正常智商既都分得清呢個post幾鬼

依個 POST 啲分化狗真係 goodest logic

保皇狗保足咁多個月皇
坐喺屋企嘆冷氣 就值得「一票」了

泛民走嚟走去 就反正被分化 被割蓆
分化狗真係分化狗

智商低到無得再低

立會議員在哪

依個 POST 啲分化狗真係 goodest logic

保皇狗保足咁多個月皇
坐喺屋企嘆冷氣 就值得「一票」了

泛民走嚟走去 就反而被分化 被割蓆
分化狗真係分化狗

智商低到無得再低

明明好多次泛民都有幫手
嗰班熱狗同分化撚就扮傻
成日屌你唔出嚟
完晒就出嚟收割
賤撚過狗

依個時候都不忘分化
好撚嘢

區選撚仲唔幫手？
係咪想大家寧願白票，都唔撚益你班血肉饅頭撚！

D 3毛出晒黎

又話不割，人地出左黎，佢又話xx 區唔出黎

根本各屆手足唔割，佢地班冷氣軍師就日日搞分化

係, 成班都無品到仆街
日日迫住泛民嚟咬

但明明次次都見有 非泛民既人 去救後生仔

如果身邊有美國公民朋友

可以嘗試問下佢哋可唔可以用佢哋資料話被困喺poly

用哩招合理化美國正式介入香港事務

推你老母
定你係五毛？
食撚咗屎都唔撚投DAB啊

各手足要 BOOKMARK 依個 POST

事後要 睇返咩人 喺依個最重要時刻 都仲搞緊分化

佢地 100% 係敵人派嚟既分化狗

必須清算 必須被 BAM & BLOCK

議員please go

如果次次有事都唔見人 咁要你啲高薪議員把撚

口講一套 做就另一套呀
用下你個西腦諗下啦
唔撚咁威脅泛民
佢地會出黎幫拖？

食屎啦泛民狗，你成個陳百祥咁嘅水準都生存到依家啦
唔係你泛民班仆街垃圾30年來一事無成喺到幫建制維穩，最叻就年年64年宵呃你依啲傻仔捐錢俾佢過上等生活，香港洗搞撚到今時今日咁？後生哥啲根本個撚個都憎到你班仆街死，係人都知投建制無用ga啦，不過你泛民班仆街無用得來仲要打住民主旗號搵笨7，依下比建制派更加可恥

一手見到朱凱迪係Y core 橋底

到左未呀

跟，手足一個都唔可以少

真. 血債票償

佢地班仆街到左未

屌唔好分化啦 就算點都唔會投民賤聯

人去冇用佐敦里紅磡大酒店天文台伊院要車!!!

[化學討論]丙酮氧化物 有趣而簡單嘅化學反應同大家分享

玩咩撚野分化

係咪弱智啊投對家 邊撚個同你全部啊
你唔索性做藍絲 去支那住 弱撚智

已經去緊 唔洗推

今日唔蒲頭，以後票不投！

推錯 我想推個post

想我地投你識做啦

佢地到左未？

出黎呀

一手，到齊人準備上去

收皮喇五毛 有人一早到 有人已經去緊

推爆佢

點解唔入去封鎖線入面？

唔知佢地係到傾緊乜

水炮車射水，班同學仔唔頂得好耐
傾乜呀？帶人衝入去搵人傾啦！